懷疑保奇係畀傳統fuckboy勢力有組織狙擊

啲fuckboi驚我地呢啲好似保奇咁樣柒嘅開始捉到竅門同佢地爭女食好能小氣

樓主fuckboy

一個月蒲一次頭玩飢餓營銷？

忙呀清。

有個在尖沙咀工作嘅女生同我講過，如果你係在乎嘅，幾忙都會搵到時間嚟見我。

咁都有四個正評？

認同你講嘅嘢